［超突發！！］某香港民主派議員投咗Joe仔！

大量dead body票湧入拜登懷內！

over my dead body！！！

人鬼都有份投 永不落空

好撚似程人富

作曲巴你好

咦，又係你啊林生

成撚日都見到你

ching ho ball

少左出現好多
摺